721記得打不還手

聽聞政府請左社團人士係721搞事
大家記得打不還手，唔好中左計。
一人一部機係手，有人出手就拍低佢擺上網重組事件。
君子動口不動手，若果被打記得報警，被打同埋人證跟埋去落口供，供死呢班垃圾打手。

第一個打撚死你條陷家剷

你都on9

721 全部人同我出去遊行

on9

打死左人更得民心，到時藍屍都企埋呢邊
還手只會比警犬有藉口清場拉人

記得之前有位律師教大家如何合法自衞

on79

咁你要企前D 比人打死
thanks

合唔合法自衛係另一樣野，如果你想要民心就要好似13拳哥仔。
d人剪頭剪尾只會散播假野

樓主分化撚

民心已經足夠 沙田一役已可反映 警員被圍毆民意不但沒有逆轉 反而大快人心
同理 黑社會如搞事被圍毆大家只會拍爛手掌 黑社會請自重

你都痴撚線

你老母就分化，我講緊聽日要忍呀，依家已經過左721啦？分化？
咪還手囉，睇下到時tvb點報

千奇唔好還呀
要忍!
唔係會失民意!

唔還手CCTVB咪唔報囉on9

你睇咁多負皮，證明已經一堆怒上心頭亂咁黎

我覺得如果真係有人搞事,無必要話打不還手因為示威者都會驚,可能下意識會作出自衛

乜你都知還手cctvb就會報咩。
到時混戰比警犬藉口清場？

自己睇返另一個post同舊post啦

唔混戰都怅清場架啦on9

唔混戰都比人清場架啦on9

弱智

一係你條仆街聽日企最前做比人打唔還手果個
一係就收皮,OK?

負皮 上一頁
唔好再覆

人不犯我 我不犯人
人若犯我 打斷佢手

唔混戰清場咪變左沙田事件，民心企呢邊。
混戰清場，警犬合法介入，可以指責佢d咩？
到時一大堆藍屍讚警犬做得好

Show Blocked User - 記唔記我老母

完全封鎖

以武制暴

第一個打撚死你個on9仔

弱智就咪撚出聲啦屌

都唔知你做乜忍嘢，忍到咪忍，忍唔到就咪撚忍啦，兄弟爬山，各有各做

鎖囉，p牌仔

邊個搞我
同任達華下場一樣
白刀子進 紅刀子出

放心啦我哋會推你出去比圍村仔打到你老母都記唔到

我只係呼籲唔好還手幫佢地制造警犬提早清場機會，你講乜撚野分化？
我個主題依家有同人講還手要割席咩？
連字都未識睇未識解就讀多d書啦

適當的自衞是需要的。

打搞事既黑社會絶對係人民英雄

你打唔打佢都係24小時話你地暴徒
不如打撚到班老黑仆街

同你地班人講啦

好驚?

只要你企第一個唔帶裝備比人打死
我無限支持

屌你老母啦 咁中意比人打就自己去做靶啦 唔好累人

點解大家唔㩒撚底佢，再夾住佢遊街

有人搞事 打撚到佢仆街

咁你去畀人打死啦ON9

打必還手